音質對耳機既重要性

你地覺得音質對於選擇重唔重要 而家好多耳機都已經係藍芽 而beats 呢種不以音質為重既品牌亦興起 大家認為選耳機最重要既因素係咩？

其實藍牙音質有好中分別咩

每個人選擇都唔同
有人方便行先
有人音質行先
但隨住無線技術越來越成熟
越多普通用家轉投無線

睇下你用邊對耳機做比較啦
好既藍牙同差既有線比咪無乜分別

睇人嘅啫
追人聲同音色果啲
唔會介紹帶耳擴 player出街

第一就睇調音 之後再睇音場同分析力